請罷買或終止合作任何有請住支那嘅人嘅公司

好大機會有傳播者係入面，特別係做食品製做，餐廳，零售

唔想死就咪去間野食野，買外賣同買野仲有傾生意

全線罷食譚仔！

我果邊間譚仔
琴晚經過見得返3個人食...

全部銀行

有冇人篤灰

做食品工場，同另一間支那公司合租寫字樓，對面班友日日要上一轉支那

嘩，吊，巴打你好危險自隔14日啦要